當台灣人自稱自己係國民，我哋香港人又會係點？

台灣地區使用「我國」、「國民」等詞近年變得好普遍，
就連官方同傳媒都有用，
變相間接認同自己中華民國係「XX」
（XX係乜，小弟在此不提）；
但係香港情況點樣？
當有人話「香港XX，唯一出路」嗰陣，
會唔會肯定自己係香港人？

當然，民主係我哋自己去爭取嘅，
只要大家努力，
最終必會取得民主勝利。

連上連登都斯斯縮縮，唔難想像你喺現實應該都係啲得把口係黃嘅人嚟

連打獨立兩隻字都要打XX

民族自強，香港獨立

保障自身利益，
避免不能入境內地